\documentclass[10pt,a4paper]{letter}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{amsmath}
\usepackage{amsfonts}
\usepackage{amssymb}
%\title{CARTA DE PRESENTACIÓN}

\begin{document}
 \pagestyle{empty}
	\begin{center}
		{\LARGE \bf CARTA DE PRESENTACIÓN}
	\end{center}
	\vspace{2cm}
	 \begin{flushright}
	 José Antonio Pérez Martín \\
	 C/ Mayor, 23 4ºC \\
	 28976 MADRID \\
	 \bigskip
	 Madrid, 16 de Noviembre dfe 2018 \\
	 \end{flushright}
	 \medskip
	 \begin{flushleft}
	 Departamento de Recursos humanos \\
	 INTOTECH S.L \\
	 Travesía de los pinos, 45 \\
	 28910 MADRID \\
	 \end{flushleft}
	 \begin{flushleft}
	 \vspace{4cm}
	 {\normalsize Estimados/as Sre/As: \\
	 \medskip	 	 
	 \hspace{0.5cm} En relación con la oferta para {\bf Tecnicos Informaticos}, publicada en el diario {\tt El Pais} del pasado 30 de octubre, tengo el gisto de remitirles mi curriculum vitae con el objetivo de participar el proceso de seleccion. \\
	 \bigskip
	 \hspace{0.5cm} Como ouede aperciar el mismo soy, {\bf \em Tecnico çsuperior en Desarrollo de aplicacoines multiplataforma} en el {\em Colegio Salesianos santo domingo savio.}} \\	 
	\end{flushleft}
	\medskip
	\begin{center}
	Fkirma \\
	\vspace{3cm}
	Jose anotinio perez martin
	\end{center}
\end{document}